女仔一個月用一千至千五蚊買衫算唔算多？

月入兩萬樓下

唔多，平時接客扯爛晒黑絲 衫 摟屌裙 都起碼補番幾打！

一個月唔算 個個月就係臭雞

我係想講個個月

男正常 男裝一件恤衫都500
女就癲左d 除非追名牌

月入兩萬接受到既

算

件件二百幾至三百，唔追名牌，但唔買旺中淘寶野

唔算

俾人用十分一買下野都唔得
係咪要個女仔月入兩萬儲三萬先係好……

有咩問題
你自己開心咪得
唔趁年輕著多d 靚衫 唔通等老左先？

無話唔得
但好多女仔買番黎唔會著 或者著一次就唔著

你樣靚求其著件$20嘅tee都靚，你樣衰 個個月用一千蚊買衫都無撚用

我覺得多
諗下有冇需要先買
要平又靚好多網購都得 唔係淘寶

多， 全是性感內衣

男人係咁撚痴線
淘寶又話cheap又話支那嘢
香港買又話係臭雞
又要有新鮮感又唔俾洗錢，又去昅其他女

一幾千娛樂下都唔得?
大把男人個個月買堆新game唔玩
利申 冇拖拍 拎5成人工去買玩具